武漢病毒

聽朋友講，佢喺嗰間因為曱甴而出名嘅薩莉亞做嘢
呢排武漢肺炎有幾個人走咗返大陸
跟住返到嚟繼續返工，佢向上司反映呢個問題
但係最上層居然話戴返個口罩就冇事啦，可以繼續返
即係等同於有幾個可能有病毒嘅人係間鋪度行嚟行去
同上次tg放題唔比收工一樣，薩利啊呢間野係罔顧員工安全

推上熱門，thx

罷工

推

唔撚食好耐。荃灣愉景果間呀嘛。

佢好似好多間都有曱甴，我唔知我個friend係邊間

希望推到上面正視呢個問題

間間都勁多曱甴
唔明點解仲咁多人去食

認真講 全線譚仔都好撚危 新年一定返過哂大陸

藍店罔顧員工及食客安全有咩出奇?
幾年前佢哋請人用殘體字
反送中立場就藍